[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5390）

咩話 曹狗又害人

Fast

賓仔一到禁區頂D處理好鬼差

錯括號

好似保膠好啲

一粒都冇

賓隊下下落底 diu

１０！！！！！！！！！！！！

10C

開過啦

咁你開

賓仔個前鋒太禮讓

快手2:0

韋甘比送角者

租咗佢個廣告位 咪抹黑

幾驚佢唔刷
差Ｄ跳左船

應該要80分鐘後

買咗咩

仆街yerin

１０。５Ｂ

9.5gel

想買韋甘比NG

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5390)

真

1:1

咁都１：１

韋甘比goalllllll

真係1:1

你開口中

抵死

.....................................................

仆街假球

星期數同隨時？

入多球 刷多3隻角

笑死 假到

。。。。。。。

估唔到2.5s都要震。。

快手12c啦 好在留返300蚊 買左11.5b，屌1：1。想買客ng架！！！！！冇曬錢

D波通常係咁邪

BTW可以掃角了

角細RIP

on撚9賓福特

2.5s有咩部署

啲盃賽除左用ON9黎形容，仲可以用咩

後防派膠好假囉

真架
係咁想回後俾自己人後上
好幾球自己射埋都得啦

唔知想問下

假撚到

屌你老母垃圾假波,後衛送頭

又誤中假波。。

唔係CUP埋下化

1:1 咪再有角
客隊極限死守plz

去另一個post，呢個錯括號

巴黎人你經客服入錢 每一日你都可以提款

食屎啦打多個 仲要係英甲球隊 都俾人追和

仆街啦斌福特

今日可以收山了

好撚煩

錯咪錯囉

開咁多個浪費網絡資源

CLS 無影腳

一野踢落去

咁巴黎好d

咁都無角

皇冠玩信用多 隨時控制唔住爆數都似

比多c la diu

現代邊隻角有問題明明10隻都好正常喎喎係又諗住呃角呀嘛

比多個入球會唔會好d

咁唔岩我 死緊

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

現代派角未

唔好推依個
錯TOPIC

推隔離果個

有問題要遲派，但現場睇邊度有問題，補時都無角

111111111111111

仁川聯想點撚樣...
肯派未

補時有角

而家狗會係唔派 吹啊

屌，唔撚派點賭呀

賓福死撚左佢啦

爭D12碼

快完場

食角 屌

而家做咩推兩個post

依個錯括號喎

諗真求救 每月一出糧就拎錢出泥賭
唔識控制注碼 D追數注大到 1/3人工咁大
都好彩最尾中左 變打和 如果輸就要借錢度日
好驚有日會破產

打多份工

12碼 邊隊好 要追數

一定係主

當你諗追數個一刻你已經輸左

追左

唔撚係阿 我講下ja

信你 我都係賭運多過賭波

拿客隊miss左

主

客失左

又返生

爭D射失

客失